%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                               
%            Shizuoka University 
%       ----KANEKO & YAMASHITA LAB.----
%        Author: TSUCHIYA, Toru
%     File Name: knksotsuron_template.tex
% Last Modified:2014/01/06 11:48:01
%   金子・小林研究室　卒業論文TeXテンプレート
%                                               
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[twoside,a4paper,papersize]{style/knksotsuron}%%%クラスファイルの読み込み

%%% 必須パッケージ %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%図を使う
\usepackage{graphicx,epic,eepic}
%数式オプションの拡張
\usepackage{amsmath,amssymb}
%Timesフォントの使用
\usepackage{times,mathptmx}
%参考文献引用スタイルの変更
\usepackage[numbers,sort&compress]{natbib}
%%%ここまで

%%%%%% 便利パッケージ %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%図の強制レイアウトオプション'H'が使える
%使い方：\begin{figure}[H]と指定すると図をその場に強制出力
\usepackage{float}

%%%横長ページの出力
\usepackage{lscape}

%図や表の相互参照を便利にするマクロ
%使い方：\figlab{ラベル名}でラベル付けした図を\figref{ラベル名}
%で参照すると自動で　図1.3 のように図の文字付きで出力される．
%同様に表は\tabrab{}, \tabref{}．式は\equlab{}, \equref{}．
%章は\chaplab{}, \chapref{}，節は\seclab{}, \secref{}，項は\subseclab{}, \subsecref{}
\usepackage{style/myref}

%表用の太さの違う横罫線の追加
%使いかた：\toprule 表上部の罫線，\midrule 間の罫線　\bottmrule　表下部の罫線
%詳しくは本文サンプルを参照
\usepackage{booktabs}

%文章を囲む枠のデザイン追加
\usepackage{fancybox}

%文章を囲む枠のデザイン追加
\usepackage{ascmac}

%やや複雑なレイアウトの表を作成できる
\usepackage{multirow}

%複雑な漢字を出力するオプションの追加
%使い方：\CID{ここに文字コードを入力}
%\usepackage{utf}
%%%ここまで

%%%%%% スタイルの追加指定 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%目次に出力するセクションの階層数を指定する
\setcounter{tocdepth}{2}
%数字をセリフ体の太字に設定
\def\headfont{\bfseries}
%%%ここまで

%%%%%% マクロ %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%丸囲み文字を出力するためのマクロ
%使い方：\MARU{1}　→　①
\def\MARU#1{\leavevmode\setbox0\hbox{$\bigcirc$}%
\copy0\kern-\wd0 \hbox to\wd0{\hfil{\scriptsize#1}\hfil}}
%%%ここまで


%%%%%% PDFのしおり設定 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{atbegshi}
%%\AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}% 日本語可能なしおりにする
\usepackage[dvipdfmx]{color}
\usepackage[
dvipdfmx,%
pdfstartview={FitH -32768},%    描画領域の幅に合わせる［default は全体表示］
bookmarks=true,%                しおり付き［default は false］
bookmarksnumbered=true,%        章や節の番号をふる［default は false］
bookmarkstype=toc,%             目次情報のファイル［拡張子 toc］を参照
%colorlinks=true,%              ハイパーリンクを色文字ではなく色枠に［default］
pdfborderstyle={/S/U/W 1},%     ハイパーリンクを下線に
linkbordercolor={0 1 1},%       link の枠の色 aqua ［default は red {1 0 0}］
citebordercolor={0 1 0},%       cite の枠の色 lime ［default］
urlbordercolor={0 0 1},%        url の枠の色 blue ［default］
%%%%%%【記入を忘れずに！！】
pdftitle={論文タイトル},%           ［default は空白］
pdfsubject={静岡大学令和　年度卒業論文},%       ［default は空白］
pdfauthor={学籍番号　名前},%              ［default は空白］
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
pdfkeywords={}%       ［default は空白］
]{hyperref}
\usepackage{pxjahyper}
\usepackage{style/hypernat}%hyperrefとnatbibとの共存をうまくさせる
%%%%%% 表紙 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%日本語論文タイトル
\title{移動ロボットのための自己教師あり学習を用いた不整地環境の地形危険性予測}
\titlewidth{12.4cm}% タイトルの幅がかっこよく決まらないときにこの値を調整する(指定するときは単位つきで)
%%%英語論文タイトル
\etitle{}
%%%日本語著者名
\author{土屋　竜人}%例：山田　太郎
%%%英語著者名
\eauthor{TSUCHIYA, Ryuto}%例：YAMADA, Taro
%%%学籍番号
\studentid{5081--0105}%（間はハイフン二つでつなぐ）
%%%指導教員
\supervisor{小林 祐一　准教授}%（例：金子　透 教授）
%%%審査委員主査
\principaladvisor{小林 祐一　准教授}%
%%%審査委員その１
%%\firstreader{小林　祐一 准教授}
%%%審査委員その２
%\secondreader{岩田　太 准教授}%他研究室の先生など
%%%審査委員その３
%\thirdreader{}
%%%提出月
\handin{2022}{3}% 2 つ (年, 月) 引数をとる
%%%提出年度
\nendo{令和三年度}

\begin{document}
%%%%%% タイトル %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\headfont{\mdseries}
\maketitle
\def\headfont{\bfseries}

%%%%%% 目次 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\tableofcontents%%%目次
\listoffigures%%%図目次
\listoftables%%%表目次
\mainmatter
%%%%%% 本文 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%分割ファイルの読み込み
\input{chapter/01_jyoron.tex}
\input{chapter/02_problem_setting.tex}
\input{chapter/03_proposed_method.tex}
\input{chapter/04_result.tex}
\input{chapter/05_ketsuron.tex}

\backmatter

%%%%%% 謝辞 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{chapter/0A_acknowledgement.tex}

%%%%%% 参考文献 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{chapter/0B_citation.tex}

%%%%%% 付録 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%\appendix% ここから付録 %%%%%
%%\chapter{付録がある場合はここに書く}

\end{document}
